[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2306)

01Ac

1001唔撚開

Ac01
好 到澳洲

Ac goallll

Ac好波

屌 熱又中眉

btw cut左馬會戶口
感覺舒服
最後都要提大家四不重注賽事
日假 澳假 亞洲 球會

屌

slowwww

屌唔撚開

澳洲

Slow 熱追和ok?

ac入，到袋了

垃圾1001唔開

A米 GOAL

心靈ac米蘭中
比多角先啦屌你老母

c雅 calling

仆街唔係米蘭入係澳狗入啊屌你

Slow

大波呢

咁撚慢

想入4.5S

gel頭俠gel到熱失波

Sor a，誤中

澳洲算鳩數啦

手足上咗岸？

竟然cut
好事黎

澳狗吊你老母

追晒數？

澳洲狗唔入真係要跳

4.5b入

Ac Goal

差澳洲條撚屌

啱啱365封即場
以為烏會入
原來唔係
垃圾

4c？

熱拿追和未

What a goal !!!!

4.5b -1

澳洲，入啦屌

澳快入

4c

澳洲 差1c

買左A米 但串左澳洲

屌入唔到

4c-2c

跳定啦

AC 屌多粒!

3.5s 巴打

澳洲80min no goal得 1.3係乜事

4C goal

gdball 斷撚晒過關

5C好停啦

同路

今場5c完

勁2隊刷角隊都轟

澳洲熱拿亞我屌你老母！

本身仲一早買佐 150$ 兩場無入球2x1
烏g 入埋就perfect

我都係 仲要再加多注澳洲

澳洲刷啦

-2

點

8

AC屌多粒抽巴打69

咪再有c 冰住4.5s

唉屌 澳洲串熱拿亞 收曬皮

Me

0.5/1

有3.5高水出過？

熱拿亞刷卡啦

冰c!!!

same

熱 澳洲斷我日本

ac 13.5s 都練緊

買得好少3.5b 諗住等高水再買 等唔到

熱拿追和啦屌

澳撚快

澳 0. 5/1

抵死啦熱拿亞唔刷角 抵輸啦

俾多2c plz

咪幾好 斷一仲慘

冰住啊

不了

有機咩認真

大波呀

註定NG

澳狗

OK 一齊中

見過1.6

用晒D運

-1 4.幾倍

澳 求10c

3.5b @ 1.91 cashed

意甲仲有一粒

又中，勁到

快啦屌你老未 差一隻啊

單頭啦 仲串
中左A米輸澳洲都打和

上啊袋鼠🦘

熱拿快追和

一鳩樣

屌你老母熱拿亞

熱快撚d！

入完唔刷la

輸撚哂

咁高

GCHI

澳絕殺派100

差你咋 熱拿

買下盤俾人入 買上盤入唔到波

me

我

，澳洲 刷呀

3.5s巴打

ac 1隻角

上盤姐.再買左1/1.5大波
但已補和

Same

LM

熱拿亞一換走彭迪夫就

澳洲個grant好垃圾

熱追和未

刷cok?

兩場買主開客 屌你老母

0.5/1 是旦一邊入

澳洲0.5/1大

過左關既 要感恩兩關斷晒😭🎉

講真 烏茲和波專家
今場仲開半一 直頭派錢

熱拿追和
烏茲W

我聽你講咋

想睇12M

澳洲冰c
熱追和

澳洲刷多兩角快

熱拿亞快入

全隊都係垃圾

Ac 好波

不了 唔要

係

原本估11c ft 睇下jc會唔會神10又做慈善家先

A米又打半8全10

gel埋熱拿亞 好野

袋鼠比人入啦 屌

我買果下1.91

原來上屆烏雞都係00 加時輸波

Lm

當拿隆馬真係勁到痴線，但仲爭迪基狗少少

5.00

澳撚快啊

我了

熱拿追和就夠

有冇烏茲同路
烏茲屌撚住丫

澳0.5 1快

澳 爆角未

0角買？

唔貪心

仲有1x分鐘

1.6又炸10k，贏6k只用10分鐘，爽過返工la

和-1都收皮

5.5手震中

澳洲好似上場nba la

好心烏g 個龍咪撚用手啦

熱追和
澳洲冰c

入啦屌

澳洲真係成隊都賣笑

熱狗快刷 唔刷點贏

買和咪好

又輸9哂

係呀
開第一角前廿秒

同巴打同哂路

澳洲熱拿亞入一粒收貨

無啦 先20k 但我賭親都係下隊入球 用太多時間去睇住場波既即場數據 呢兩日瘋狂望住個電腦我覺得好浪費時間

熱追和la 屌你老母

1.91，我都轟 但無mon到

咁都買到

刷呀 澳狗

ac 個場1隻角

澳洲仆街啦

入少少澳洲佬第一球

鳥茲下盤穩如鐵

烏茲勁啊 收錢

10.5s力頂

岩岩諗住問你入唔入好

ac果場冰封角球

On9波0:0

我烏 穩到

或者有比賭更賺閒/大錢既方法

鳩斬
傳波又唔到

好事嚟
希望之後唔洗再見到你

澳洲快1-0好嗎

一齊頂

澳洲唔要角呀

我鳥jel得

求其一角啦

熱gg

11.5S HERE

澳0. 5 1

成班反手.......

10 01 未

Ac 又玩半8全10

吊中袋鼠伏

烏。。

澳洲單串ac雙

0-0既話澳洲晉唔到ok?

意甲買波細，真係無得輸

熱追和 澳快入

我和-1呀

熱求你啦 屌 我個過關呀

5

熱輸波都唔刷角 屌

垃圾波

澳 刷多兩隻呀

5c

比澳洲角球之後頂入啦

刷埋佢啦屌

10.5s頂到括約肌都痛

4.5gel

澳快手 plz

calling c雅去一去milan

好波5C

客ng

01呢好嗎

烏茲 熱拿 叫爆區

唉求你入波澳洲

冰角呀

鳥好波

5c，4.5又中

刷角入波 劇本 快

4.5收錢先, 但輸上盤

唔係咁樣爆我個5.5呀

烏個球差D

熱拿亞

澳和晉級？

爆炸

中啊

俾多角黎

喇 話左有幾多買幾多

熱追和好唔好

熱拿亞入未

刷角有回報

咁都中到真係勁
通常88,89就爆

要加時就買烏兹

好

熱追和
澳洲冰角

有幾多人要蛆下盤

熱大船

熱追和 求下你 大家有錢收

4.5b cashed

鳥茲啄爆佢

澳快入好嗎

4.5b gel

冰埋佢

same
覺得烏兹會入埋

頂啊

米goal

即場買左竹口

goal ac2-0

亞盃一有得射12m就隊隊都好似等打和射12m咁

澳狗熱狗仆街死啦

AC 2:0!!! 巴打可以69了

ac 20

A米點輸?

澳要6c需要一d運氣

0:2
澳洲仲未識入

How cut HKJC acc

Ac 勁到

意甲一角啊 快啦屌

Ac gelllllllll

Ac

Suso goal

澳洲刷咩角，一陣比十頂返出去打返擊架

dllm ac買對家就正氣

又針

走數狗

分球比澳洲啦

比球澳洲啦 仆街

AC

真係開到1.5大

抵死啦熱拿亞

澳入啦屌

支持你. 我原本想買10.5 , 最後簡左2/2.5大
希望你頂到

1.5b cashed

屌你ac買你主場都贏吾到 對家就爆我

澳洲贏自含

假撚到出面，明劏你班賭仔，有波唔撚上，駕斬鳩射
澳狗同烏鳩全隊斷腳死，老母老婆做雞比人屌到閪爛
成個國家自爆死啦屌你老母

澳洲快啊

澳洲入一粒得唔得

ac gel得未？

宜家都唔知買ac係傻仔定話人買ac係傻仔既傻仔了

Ac -1好高水 走寶

未完場 可能30

咁7c呢...

意甲10.5b差一角
最衰球證食左一角

米蘭冇希膠恩順左

個個都話ac輸盤王，但個個都買ac不

買乜教開對家 抖抖先
ac都反底
祖記都似大炒了

OKOK

澳洲比球泥
a米咪入，串左2場細波

4.65

ac個角

How cut hkjc acc

你買乜呀 仲唔夠呀

冰角

澳洲幾時陸沉？

會0:3

你加油，中場odds唔似有

澳州畀多cok?

澳洲入球啦屌你

開單未

俾多角手足 一齊開心

宜家先講

豬死了

ac俾多1角pls

半8全10

a米熱拿亞冰住

澳洲絕殺殺一粒可唔可以

多謝蘇素

澳洲比粒黎

買咗熱那亞 見到ac客勝有3倍都唔補

袋鼠

平時都唔跟人 尋晚輸晒諗住跟下你都輸埋 累左你

唔怪得人地走線對澳洲 垃圾

ac仲係10隻
好黑暗

熱 6場主場不敗
有受讓你買
你估馬會派錢咩

有幾多人要伊巴班七六

熱拿亞入一球好喎

角呢

澳洲 刷多1c

豬撚死 熱拿

Ac 分球比烏g啦 屌

6c

澳烏是但比球黎啦

熱那亞比多一角啦

澳贏屌垃圾桶

6C咁都有

烏豬好波

屌針

6角 送角

澳洲個踢法好似領先幾粒咁

比多1c

買咗澳洲和波頂住

ac 根本同熱一樣。話無主力博人唔敢買

6c goalllllllll

唔信呢d野
btw
黑要抖下
起碼連針 當日就唔好鬥氣買

10c頂多陣
括約肌就甩

屌你老母好彩埋單贏5100
仆街。澳洲入球大睇到我幾絕望呀!

澳6c，運氣來了，5.5的巴打有福

補三分

6c goal a米果場俾多角我手足plz

澳洲準備出局

5.5 達陣 唔洗針了

澳狗死全家啦

69 10
85 11

屌你老母嚇撚死

澳洲等出局

事後就走啦好嗎

米蘭

10.5s jump

頂唔到了..走寶

哦

冇買

澳洲全隊斷腳唔該 含家死曬佢

賽前講左AC 抵買到喊 無毒瘤就會入波
btw 串起左澳洲盤 一樣要驗腦

5.5大

仆街

勁la，但可否不事後？試下出3場賽前，唔洗貼飛

我輸既飛都擺埋上黎的

屌 7.5S 頂實 11.5S

12.5s gel

驚？

澳洲佬你地含撚啦仆街

又臨尾爆我個5.5

6.5唔該補時整多角

貼哂條碼出黎

唉屌你老母 而家先刷有撚用咩

澳洲0:0ft 爆炸

斷哂

你有搏4.5都會中

點解澳洲果場兩隊都可以咁垃圾妹到咁

收皮啦 贏個一注係到打哂飛機咁

澳洲針

屌袋鼠仆街

鬥快去拎錢

咪幾好 唔洗扔春

聽日有手足幫佢lock飛

wu雞正氣刷角

驚。依家開左唔驚了

Ac比多角

錯有錯著 運氣話黎就黎

好呀!

笑死
gdluck

派？

比多一角我啦澳洲

完 ，祝澳洲陸沉輸波

聽說，如果有人拎d code去都拎到$$，而你會拎唔到

0:0ft

澳洲大爆炸

完了

邊個話我馬會間諜 出來

澳洲仆街黎

完左

支持

中唔到第一條 點派

下盤

半場2.01買5.5b嗌到完場先有

快刷三角我 ac米

屌講過以後唔撚賭澳職但走左去買澳狗

差1角

識避澳都勁la

買呢啲波慘過做雞

屌你老母諗住重注ac追數
點知pps未過到數
不過可能買左就輸

今晚有西甲角大王伊巴

買左ng計唔計加時

真係ON9到核爆 角都咁難仲唔係假波

盤全中， 角球全輸， 又打個和， 屌你

澳洲咪加時先黎入

拎唔到既咁又 不過有人拎條code黎開claim 張飛有理無理都會lock左先

都話未開波架啦
好彩角大救返

計

下盤 和和 7.5s 收晒

以為烏g入左波

半場可以刷到6角
上半場都唔知踢過乜

唔該ching

買左鳥串 意界10.5

澳0:0 6c ft

講笑..

唔入球
咁比烏g 晉算鳩數啦

澳洲撚左幾多位ching
利申:我個和-1呀 屌你澳洲

Ac補幾分鐘？

又買

計double

唉，針到唔知買乜好
買乜追數

a米求no goal

澳洲隊仆街打假波 好彩玩角收4口
大 [4.5 個] @ 2.05
大 [5.5 個] @ 3.55
大 [4.5 個] @ 2.15
大 [5.5 個] @ 3.10

a 米10.5s 被逼害，屌

ac串左沙特 輸左5蚊

計90分鐘..
加時重新投注

派比我?

半場買左無入球 5.5b同客晉
等埋鳥g晉級瞓得

又有加時 之後12m

大波。。

國父

Give me 3corner more ..AC Milian

鳥晉

伊巴盤

好似廿一點咁 blackjack賠多啲

正常都唔會買澳 傻西先會買

屌 垃圾澳洲 過關差佢

澳洲100%晉

今日1.3k上5k

冇得唔信，長短棍

12m又係射先贏果個贏，今次易玩

加時 no goal 得1.92

澳洲正仆街

Sor，我係傻東

烏fg

屌你老母
垃圾波
下場uae 祝大家好運
訓先

袋鼠果場加時完仲係00既話會互插12碼？

Ac 11c?

買佐uae ?

澳洲一定加時入波撚賭仔

買親a米都輸盤，一買對家就瀨嘢

烏ng 抵搏

3/10

仲買
訓左
日日都有波賭

買左澳表示認同
前題自己仲要買左半場0.5/1 細都照屌澳狗

一陣邊隊射12m先? 我買定佢ng

訓啦

216分行 31號窗 禁機出

ac 10.5都要叫足全場 見形勢唔對路補咗11.5s又死唔去

咁早訓

1.45要買好買啦

又係開9.5
不過起到身先買 賽前唔敢買

巴黎 西布朗 愛滋病賓奴 有無同好？

11.5s練心成功

有咩爽得過買角食兩注

啲事後飛撚收皮啦

+1補返主盤條數

跟住仲要即場a 米12.5s 串左澳洲4.5s
盤中果d 輸返又打和， on9

其實形容得仔細d會有機拎到，eg係邊度買

4.5

唔買點贏錢！仲要追數 追佐一半

澳洲屌你老母 買三次盤輸足三次 祝你輸埋返澳洲全隊空難死哂

一贏撐烏茲 OK?

要比斯特 愛g 祖記

On9 ac比多角都唔得
又打和無玩過

晉級買邊隊好

加時俾狗賭

呢位手足都好趕下 臨閂門先入去買

真係死好彩 11.5s預佢爆

想allin阿聯酋讓球點睇

十卜，垃圾澳洲屌你

澳洲出局啦 垃9垃圾

有13.5s 12.5s 你補la

主fg?

加時澳洲入3粒
買大波實嬲到

澳洲7.5S仲未派
全細又派左
咩玩法

日本妹得半格 澳洲輸埋盤 亞閪盃完全唔識玩

唉，仆街輸獲金

所以聽日要係jc門口做第一個打飛先得

TKO po lam馬會
21:01分買 34號機

有冇人代領

而家貢多事後撚嘅

咁衝動...

根本澳洲就好撚勁, 但係都唔撚出力踢

咁算
留埋聽日玩澳假算

sor law

預住輸半既心態去買

ching得閒剪下手指甲

你睇埋佢張ac客勝先啦
條傻閪撚鳩你

1.47主晉比狗買

加時係咪12分鐘？

有冇吉爾吉斯同好

自膠 去到120？

last hit 要祖 比斯特 愛斯賓賓

11.5s 頂到出血

今晚要allin聽日既墨城

有冇手足買左烏雞晉級

烏茲gel

烏雞高水

似0:0 再射12m

99%

澳洲最尾爆6角

入咗 無入球

1.78定1.68?

12m 呢d 都係講運
50% 50% chance 之下
買高水果邊合理d

1.68

賽前個9.5大落撚到

1.95

想柯煙

頭60分鐘唔知踢乜9

半場可以6角
上半場都唔知踢乜鳩

3.5B開始掃就FATFAT

澳洲加時入一粒
撚晒全部手足

12m買先射果隊！

好彩澳洲和波踢加時
角球仲有得叫下

澳洲繼續撚手足
加時輸波

想買烏G晉 2.5

Claim羊個張啦 216邊間行 真係唔知

係 等收錢

點解？角球計加時？

烏雞8倍入唔入得過

領撚到咩死傻閪
以為講呢d出黎好撚威？
屌你老母兒登仔

有得叫咩

無7頭回左下 jump

7.2了
有手足好重手

無柒頭回

買定ng 等12m

不了 亞假

觀塘

射12m 邊隊勁

所以話睇好先買
一到12碼階段就會1.85 1.9/1.85 1.85

我5倍6.5大
仲有成20分鐘叫

第一日賭球？？
拿拿聲去垃圾桶執返飛啦

射先嗰隊

100%？

烏G半場都過唔到

係 我第一次入黎唔知規矩
原諒我牙波鋪大佬

老閪都博高水個邊啦

啱啱先見到烏雞換得一個人
有無限氣定係勝利11人

完左場仲叫咩

聽日馬會一開好去拎錢啦ON9仔

仲踢緊 完咩？

叫

大蛇

澳洲射9死佢

有種你咪去搞囉 搞鳩到咩 冇撚玩啦
比撚埋個膽你都唔撚夠薑啦

跟佐小小

角球唔計加時

角球叫咩 叫回水?

澳洲加油出局

多左30分鐘 6.5唔係無呀

阿聯酋入球大
重心心水!

澳假咁踢得
出到黎踢到成PAT屎咁

純綷因為12m 運氣成份大
所以平注買定高水客晉

12碼 弱隊贏 啊婆都識買

係 所以要買客晉依家好買

屌 咁都+1

烏雞呢個時間換2個
入左烏雞ng

可能唔洗踢12碼呢

假膠都膠得正常啲啦

無錯。要去警署報失先
再睇投注站既cctv
如果發現欺騙係犯法

改左制 加時有多換人名額

各位手足輸好多？，個個都痴左線

9347 22-01-2019
00:10 晉級隊伍 星期一 2 澳洲 (主) 對 烏茲別克 (客)
客 @ 2.48 $500

$500.00

有人報遺失，拎真飛條友等60日後先拎到
等樓主仲咁威水擺上黎

有無有link

假膠都要正常
咁就唔係假膠啦

回飛 烏g

輸撚柒晒

有朋友唔見左張飛 俾張相佢睇

澳洲食屎啦 出局就啱啦

連燈真係有人夠膽
呢到幾多中學雞輸到爆廠

場波太悶

唔一定要去警署報
可以直接去馬會

澳洲俾多角 祝你12碼贏

你係咪試過
咁熟

Eba角大 訓先

狗會報失50蚊再拖多一擺。唔好提班野仔嘛

btw好耐冇見

計90分鐘喎 ching

有時d野好難講，遇著個傻既唔怕坐真係拎張相去馬會大炒大鬧，跟住彩就派比佢，到黑警拉返佢都無錢賠返比你

加時叫角冇撚用

其實我輸唔擺上黎
我輸左60-70萬
梗係輸過好多先夠膽買咁大

因為我試過就咁講我唔見 都拎得翻
我買完紙飛仲入錢，所以佢搵得翻

Ching 咁認真

記得比多角你但係無派錢既打去蘋果投訴

應該仲有c

烏雞104 分鐘先換個神射手老將入黎
睇黎早有預謀
一切都計算好晒

澳洲10c 派 $500

係 下面有講

你識我

得返15分鐘 難啲

小注10蚊 客7頭
40蚊晉

點解有賣飛狗係到

U ball post oseafood ofcozsick la

好耐啦

你買咗好重主晉級？

兩場主盤既洗唔洗驗腦

威啦威啦

烏雞晉級落飛

澳黃

烏雞換走晒堆U22
換入具經驗既老將

博下澳洲ng

鳥雞入唔入一粒呢

基爾禾落飛落到 但係要練心90分鐘

屌你老母
其實你輸贏都唔洗擺上黎

Of course not la
我舊燈蒲財經台架喎

博烏雞好過
11.5

搏下買一舊烏豬入先

得翻10MIIN
比多C

16倍

唔洗淆既
無人會去玩鳩你

烏雞真係老謀深算 ...

澳大波

唉

可惜呢到係連燈
有幾多CD ROM係到

又落到2.19
烏雞晉

頭降啦 踢多三百分鐘都冇

12碼烏雞定澳洲好

垃圾澳洲十二碼好有信心口手

有無傳送門想睇12碼

烏晉回到2.20

馬會外圍 客勝都落晒飛

邊個個龍好d

澳州佬12m訓練有素 多假波

係咪依家開始12碼？ 唔係加時30mins咩

7c

6.5B CASHEEEEEEEEEED

差唔多120min la

7分中後

6.5s咁都頂唔到完場

澳洲又有c!

加時d角計唔計？

都係後天冇左條Ｊ既，進來相認互相支持吧

乜唔係輸左角咩

鳥雞狂屌

烏落飛係正常，因為12m係五五波

計緊係計啦

Molamola波台手足癲撚晒

比多c

真係唔識狗會計唔計加時既角

12碼唔買高水唔好話自己識賭
訓先

-3c 快

加時仲-咩c

有冇狗會員工出黎澄撚清架

平時澳職咁撚大12m 訓練有數

入左6.5大 好彩

冇人撐澳州？

成班傻撚哂

12m買先炒果隊

返去踢澳假啦

真
已買

佢地未驗腦

彪巴

澳絕殺！

約旦.....

-1c
比我收多注

又係既

買左上盤啦
針左

快手12m想睇澳洲出局

比多角

躝返去踢澳假啦

真無有人切自己條J

應該仰輸盤贏晉級，唔使念

劇本 澳洲12m晉

Me 支持左澳洲下盤

記得之前澳職季後賽射12m
入到啪啪聲

世界杯就上屆冠必閪，亞冠有咩定律

訓教前見到痛左一痛

澳假不了

買左澳洲晉1.5 倍

有

有 今晚下盤必勝

+1 通常都係冷門果隊嬴盤 , 最後都係熱門晉

無

唉屌睇埋12碼先訓
想睇澳洲出局

阿聯油2.5b 有無同路

係，睇得通

澳洲狗出局

係啵
世界杯32定48強係咪計亞盃等等洲際賽？

今日

12碼 2份1機會都買低水 真係要驗腦

買客了

屌仲未踢完加時

仲有幾耐

同路
記得油國50ko埋對家

我條link慢分幾鐘

12碼都有分低水 1.71

360龍珠

完左
互插12碼

烏雞龍比人射到fit曬啦

澳洲1.71

12碼有無得買反cup

烏雞個龍唔錯😄

踢波最緊要信心

烏G個龍今場上哂身 救12M easy job

好小見咁低水

有，炒果隊

屌你踢返加時都開唔到9.5

買左澳洲ng
係咪澳洲射入十二碼先就中

晉硬甘

射12碼咪即係買單雙,都差咁遠

邊隊射先 我個烏豬fg有機

咁信運你買2.5S

澳晉gel

半和 下半細 補時補入
烏G晉

支持烏雞 踢澳洲出局啦 仆街

就睇下你有冇咁把炮 12碼1.71

我買左烏 希望烏射先

阿聯課哂金，睇路

thx

所以一定唔買低水
大家都係一個龍門架啦

Same
針鳩左我個上盤

射12碼通常買高水

伊巴近7無贏過 今場平半低水讓人
又劇本波

1.71 係咪引人中伏呀

G持射哂11個人

針左第三次澳洲上盤 屌佢老母全家死光光

黑雞中出佢！

chi sin

1:0

烏豬

烏g大船？

想引都好難 冇得估邊邊輸

兩邊買晒下一隊入球,不敗了

小七 上了!

呢個真
救左唔少球

龍就澳州勁太多 點都買澳州啦

2.5b叫糊

叻仔

世界盃中過伏唔敢買12碼了

唔明

2.5b係咪gel得 準備12m

輸埋撚上盤賭仔

上晒身 一到死球就

有無link睇12m

Cashed

死澳洲狗

澳洲射失會整爛人地個龍

有冇人係澳洲晉

有link?

澳洲晉

2.5b gel

未必...

邊孩射先

劇本和波輸盤晉級
亞洲盃殺晒全世界賭仔

抵買

射先贏9成

頭4輪射失哂 最後射果個入咪輸

呢啲波 莊家收到風 先開咁嘅盤 以為下盤高水抵買

12碼互插開始

澳狗射先

有無早水 巴黎 岩唔岩

贏真 似烏豬

澳先

Miss la

澳咁重飛都晉到?

澳1

10

1.54

gel

買左100澳睇12m

1.54點買

澳洲fg cashee

米利根goal

烏g炒就買佢

12M好刺激

Same road

噗到都入

11

1-1

勁

澳假上力

半大易撚到

2.5b就黎gel

澳大利亞快d miss

12m真係好on9
重注個d 超級練心

邊個首名入球

Nba

炒

X

平半正常 艾爾巴照計實力高小小

miss

Miss

澳洲狗出局 抵撚死

MISSED

上面啲人豬到傻咗？
12m 2.5b cashed, fg cashed 都up 得出

1:1

11
袋鼠miss

澳洲MISSED.. 88垃圾

又話訓教

Aus miss

笑死

個龍勁

睇埋烏g先

屌 瀨屎

收撚埋錢啦

屌馬會即封 想買保險都唔得

黑雞！

澳洲出局啦

澳J
撲得好

想睇佢出局

抵啦澳洲
上盤苦主表示

澳洲仲未派加時波?

1-2

上盤持有者

Miss too

屌射中間？

xxxxx

miss..

袋鼠cup3倍

1-2 入球大！

贏左烏雞？

屌又要射哂11個？

11
烏miss

烏茲 miss

反cup 3倍上了

屌又射中間

Au晉了

又射中間

射中間...派膠屌佢

嘩屌 射中間傻撚大左？

澳狗快miss

烏炒就買！

11個？

笑撚死

練心12m

想射死個龍門阿..

屌 無錢補

Lm再miss

1：1半大

21

入左主晉3倍
加油澳狗

補飛成功

2:1

烏雞個龍上晒身

2:1了

唉 烏豬有人收錢了

唔通11 2. 5s

2.5b cashed

針了

屌...

好緊張

on9烏雞咁好機會都唔識把握，應該出局了

22la

烏雞醒d啦

終於 叫撚左成場

yes 射中間

烏G個龍真係慘 成場mvp
比班隊友撚

有冇手足有link

22

3.5b cashed

靚22

又入。。好練心

2:2

360龍珠 講左成場了

allin左？

5.5s頂住

抽水

澳洲下一隊入球